牛市之有無人仲敢渣fb twitter股票？

點解好似完全無諗過侵有機會再當選咁明目張膽干涉選舉？
不過拜燈必勝，唔驚

牛兄你隻銀行股升佐8%

我賺緊15%

恒指後市有冇預言詩

恒指仲有後市

😰😰😰